沽撚咗zm求部署

點解升到唔識停真的only炒財佈嗎
應否止蝕

算啦zm一跌就跌到呀媽都唔認得

希望
🙏

個個基金建倉你就黎沽

斬啦

SH 必勝

440沽上星期419冇走到
媽的我知錯了

拉總你都唔識

當時我沽呢隻
蝕左十幾萬

每十蚊加一注

無你做燃料 點成事

等疫苗啦，驚閪咩

之前沽呢隻蝕咗兩萬

今晚升

炒財佈 後日暴跌

願望達成啦 -13%

嘩爽啊 爽死啦

Put左？

440沽 岩416走

我接你，第一注

快啲食糊